識計稅嘅入一入黎

想問下如果business trip 僱主俾晒所有支出
包住宿 機票 膳食
我想問係咪要分開計 住宿係唔係deductible
（做梗tax computation)
目前喺呢個位kick住左

或者有無神人可以留tg 俾我問下功課

希望有連登大神幫我解答呢個小問題

1999

[member]Generally, all outgoings and expenses, to the extent to which they have been incurred by the taxpayer in the production of chargeable profits, are allowed as deductions. Reference can be made to section 16 of the I.R.O.[member]

咁樣機票係咪可以deduct 做travelling expenses
咁其他係咪叫做allowance 計落assessable income

功課自己做啦

間公司喺香港 而家係計salaries tax

係咩佢唔叫做from one place to employment to another?

有呀 所以我諗淨係local tour要計？ btw我想問佢去左8日business trip 咁係咪要用time basis assessment

Salaries

Time basis?
佢係 non HK employment 咩？